如果哥斯拉存在，激進環保主義者會唔會用它來毀滅人類？

個十五歲少女肯定會

睇到個topic 第一下係覺得美國會做到pacific rim d機械人出黎